google濛 竟然見到d咁既野

屌你老母呀 鳩濛

樓上 可唔可以貼link

話比你條仔聽你隊草